hi 淡友 (366)

富途送建行股票，岩既拎去

唔知係咪可以去股東會呃飲呃食

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

奈奈今次又豬了

聽日裂口上

thx

熊軍今日要反擊

志在拎五十黎抽下獎
三股建行 不了

成功1001

真係易捉 下下3點棍上

253已到

升又跌 想點啊

根本出左事，依家D黑煙標哂出黎，大家先開始驚驚地。。開始相信牙爺今次真係搞唔掂，年底睇下有幾多工廠走佬吧

RIP

棍上

同我一棍上去2幻6 我要走牛

Lm

呯！

引啲傻9開牛

咁大貪我唔貪上25800夠

根本就爆左 不停拖 拖到冇得拖d高官就走人

留返d草比班大陸佬食

叻啦叻啦！

唔信阿爺聽日繼續跌, 一定會反彈

上証跌緊75 仲入牛個啲咩心態

有難唔同當嘅臭閪港女... 阿爺出事就跟洋腸, 屌你老母

差個200點

跌就幾百 升就幾十

因為熊太貴

Gun

唔好講咁多, all in未?

呢個真輸到冇錢入熊

原來3點無棍？ 要等3:30？

講緊聽日三點呀

要搞港獨了

咁咪近熊平平地入5手

碰碰運氣

小心呀有十格好走啦

日日3點例一棍
氣日淨係賭呢棍算啦

20點一棍

棍左啦

仆街爺西收day low
好不安

5手都冇錢入呀 3萬蚊輸到得返2000蚊渣

日日咁跌, 阿爺都要face

你果條女牙

走晒熊 仲諗住今朝俾人打靶

呀爺唔救市了

呢一棍都有四格 我個隻

笑話：牛軍

屌你老母地鐵真係廢到

4字頭入 依家跌到38

早走左20格，佢老母

係,AIM 26歲娶HER

隻牛有1格

牛軍得番你肯上水渣

地鐵地鐵 廢到地裂

比我返鄉下啦

388做咩姐你, 乖乖地落去, 海叔叔錫晒你

恆指熊？

抗跌抗升。唔係長期持有 真係唔好買

大佬
回一回 俾我走牛買熊啦

牛牛啊

真係落到252
一早平左

恒熊Q熊 今期勁假見300差d jump左

388咁硬，睇黎係聽日港女升既先兆

大棍大棍上

cow boy

都無我無牛 吉倉呀

6.94

今晚熊軍最後上車機會

轉燈

牛腩河啊唔該

劇本照舊 收市轉燈？

嘩，真係唔跟阿爺…咁大膽

QQ 日日劇本都係咁

港獨

逆因子都廢撚事出了

唔貪心，原價走牛is ok

信念呢

聽日上證報復式反彈

好擔心high左兩日班牛軍受唔住刺激

好想買66947牛

信念只限於熊軍

聽日要升了

升番晒啦

低水30

上市公司抵押股票，比人強制平倉呀

痴線係咪想轉燈

你調教到佢肯幫你吹先娶佢啦

牙爺仲可以拎咩養老金牙，社保牙個D黎救市？ 定係。。用9哂呢？

y 941 咁強

做左+3 補番D

同你地交換位置囉。熊軍喺ifc地下 牛軍喺天台

Put左佢成個星期 郁得個少少

高開高收丫

放哂熊等彈

又沽得

[member]聽日會升？[member]

牛軍

無爺閪拖累

我都想知

極牛走了 無咩信念

cow boy gogogo

極限晴巴夠鐘出手未？

有冇牛軍咁夠彊想過夜?

爺西？

過

我想推佢

係

我 反正輸到得返兩千比埋大户算

dt only

同路

屌咁能on9

dlgh 388好硬

100萬股牛賺兩格 即走

驚唔知邊日跌一千, 我買來旁身

gun

一句講晒，牛過唔過夜？

咁就2K

ME 1格

吓？咁叫彈左？

好眼訓呀

過夜
不了

彈左啦？

我都出咗兩次手啦佢點會唔出吖，除非開嚟工

期253-1

今晚應該仲有位加沽

走剩十手牛先升

升啊 成本價即走

會唔會15:30再有棍轉燈？

所以加住一張先

日頭真係跟唔切
我都係等浪算

有

乜鳩都無去撚腰

咁睇埋先諗入唔入返場

今日日k算唔算穿頭破腳？

跟140再入左8手

5格都係肉，好過去。。。

上一枝唔係陽燭唔知算唔算

fatfat

散水 訓教

5格@1M

歐洲全線轉升, 冇事喇冇事喇, 牛軍嚇餐死

唔知金融巴賺左幾多十萬呢 信念之神

+3執番60點, 9K

信念教

過唔過夜

唔會

你估我係正恩咩

又一個全職炒家

計埋星期二尾市個兩張加沽依加賬面+16萬

抽高沽算

今日操作真係食屎

咁忍手咩都唔做算啦

IHAVETOLDYOU 升撚硬

終於有棍

1810 $12左好多日

聽日跟跌3%

等機會
逄高加沽

穿升軌都係唔玩了
逆勢都唔好玩既

棍上棍

做牛軍真係好辛苦, 拉牛上樹咁

唔會係想轉燈掛

有料
升果陣你點都有貨
跌果陣又點都贏
想學

升返啦
出黎啦

買牛啦買牛啦, 外圍全升冇事喇

聽日星期五

都係輸，買牛冇左17K
有幾有料？？

要上返254，今朝死托個位，有咩hint?

信念

彭巴好似話今日大暴升

阿爺計唔計外圍？

牛軍又贏
劍指3幻3
牛3 GOGOGO

幾貼切

佢買咗少少咋好似

屌，肯教我量子力學未

扮A浪底 等千跌

又上番25266以上 即係咩玩法

市場巴唔見左成日

你唔係同佢同科嘅咩

你輸都係profit姐

港女無視咗阿爺啦, 食緊洋腸, 真係笑撚死

假升 引牛

呢幾日好悶 個市咁樣
吉左好耐倉

彭巴唔見咗人

DLLM 隻牛上返十幾格

佢今朝有同我講嘢呀

等你微觀教路

量子力學

我邊有讀佢啲神技呀屌

同我玩

真係香港獨立
, 次次爺西一收市先識郁, DKLM

幾時千跌呀

係咪要追

一齊吉吉

有力托，牛市即將再臨

收市入牛 開市走
呀婆都識玩

jelly 你係咪下晝都吉倉？

宜家先知?ihavetoldu

一齊

量子。力學

今日對上證好失望
托都唔托

佢跟左我吉

唔制

DT牛7格中

sickball

係呀，我頭先真係訓著咗添呀

走哂牛20格收工
D指標睇落向下水位真係唔多
熊軍擇日再戰

轉燈收市

cowcow 咁都8格

呀爺都冇眼睇

屌又miss jor

真嫁喎
走到就賺 走唔到都係打靶姐

即係咩

牛軍全線蒲頭

擺住2382熊過夜，上到85就走人

低水咁少 班友平緊倉？

上返254 入遠熊ok?

應該唔會

6格

牛軍又然

通常你一走佢就大爆升

BLOCK 左佢喇 同埋B字頭

唔好扑我

唔想打靶，試過一次

頭先兩球貨入左0.015

之後見0.01 諗住啪硬架啦

點之三點又來個彈一彈

+1

咁大力都唔明

走lu 本來諗住得5格過夜算

我都試過
今日唔見fn巴

邊個b字頭

恆指托得都幾勁,
上證到撚到2-2.5% ,
港女都唔係跌好多

隻牛仲坐緊 入個位太西

上返25600比我得唔得

新人?

block咗尐唔block尐
咁先好玩

佢果日打完千字文就唔見咗

佢好似退出

尐 <== 乜9字黎架

D

啲

佢話唔想mon住post 得閒入黎出水算

d

係
百幾先開始追

27000

尐=啲=D

Dlgh走早左 不過算了
賣仔勿摸頭
今晚檢討下

佢冇講到明退出架好似

想收綠燈？

我廢鳩得4格

你俾我吉下

又玩港獨

MK仔出哂黎

唔明

牛過先

企到254以上 profit入牛過夜

Dow 升到啪啪聲

10格已食

不過DT所以入左好少貨

根 .......突然的忍忍痛

大戶又黎呢招

又上
睇黎真係想收254

低水29

阿爺?
收撚咗皮啦屌

Diu 真係講中左
爺閪收市就轉燈

見係你咋

咁都食小兩格 大戶好波

走左隻牛仔 宜家返左家鄉

又乜嘢劇本

港女又回歸洋腸懷抱

白帝
呢個禮拜我比佢玩撚死喇

我無Hi
你要屌搵奶清啦

作為淡友,都忍唔住入少少近牛過夜等比佢打靶

今日同星期二有啲似

星期二劇本

正常

係一撚樣, 屌

叛軍唔係咁易做

我換左條J準備吉JELLY

唔同

仲有邊幾隻牛軍

今晚美股生生性性啊 如果唔係冇位開

整兩粒十字

何解.....chok住似練神功

邊個重牛燈左

假市

究竟個市仲對牛市仲有幾多憧憬

係咪你呀

左牛右熊

轉埋燈就搞撚掂
玩死你班老散

爺閪聽日公布GDP
好撚驚

唔係假
只係俾垃圾爺閪壓住

洞似5蚊.......佢也都闖得過

牙籤

期玩到想轉燈

我追多3K

個幾千蚊你都唔當係一回事

我過數比你

布神，等258？定254

哇搞乜黎

𣊬巴

今早走近牛 轉番遠少少

cls架

聽日呀爺反彈 港女再跟升 依家返小小牛過夜博博佢先

我走近牛了

點解你要咁做

我想入wo

25200叫遠

jm9

14放宜家升返上21

玩到你地班友一楝都無

劇本好準

仆街，終於追平啦

牛籤做乜鳩呀又

犯錯太多
等大浪先再開倉

勁

唉 好廢
明明睇中呀爺收實會彈返上去 偏偏唔夠膽

有廿格又唔食

出貨呀

同星期二一樣...
落252尾市夾上254夜期上256
第二日開市就....

仆街食小咁多格 咁勁咗跌乜

係咁棍上

冇食過熊，又比人夾番上去

700升完了

次次3點黎料

低水十幾

真長倉

Son of finance𠴱12張賺緊幾多?

好想入返隻熊
返返賣出價

聽日識玩了

15放，而家上到34
左一把右一把

夜期會唔會又好似星期二咁

回到就得啦

老美又想升500點?

我都係

成日望就好準
掛低行開實賺，仲再DL黎
點知次次就到價又唔敢入

你估成日都有豬拉百格咩

牛軍大敗

請人含?

低水16

又牛

屌，我都係。講埋出口就係唔敢Keep

牛軍無敗 係我敗係牛軍手上

全日食左期指only 26670 26250

160k

抖下啦
望下再玩啦

隻66947 又係變極限拉升.....

cls

你頭先買左就12格了

咁就30k

一定會贏返嘅 信念

佢琴晚話248先平

唔博反彈，逢高加沽算

仆街豬隊友爺閪就真係搞到我沒左百格喇

現貨唔肯升

都睇準佢3點會拉升返上去
但係唔敢買

又上番254，不能太淡

空倉
聽日先追數

係囉 好似我收下皮咪好囉

屌你又賺4百幾點

你唔係賺緊咩

巴打唔係話下星期先再玩返架咩

淡友真心多得重陽無市開

爺閪落咗地獄

無錯
我連388無跟

你唔走有賺個wo

點解領展爆升
岩岩想走走唔到

兩日就16萬

呢啲位一係支持,
一係裂口大陰隊穿埋250

係
但若不是爺閪....今個星期應該265

我熊左2382炸

唔好唔開心喇

撚狗

淨係加左一注388

追沽指數應該針得

x2

仲賺突可以 証明呢啲錢唔係我賺

升爆佢!! 升高啲畀我沽

388熊？

佢自制能力太差

轉燈啦

388等港女彈完再加好似好d

睇埋聽日跌唔跌返d就斬左佢

唉。。。。。。
好彩3:00 後上返。。
唔係真係ifc

係，小注

熊軍收市前入唔入隻近牛對沖

撞過鬼仲唔怕黑咩 我仲追沽

Samesame

驚直落姐

得注長call 牛仔比人呃走左

254 有啲咩野神秘力量

等佢彈高少少先啦

信念呀!!!!

qq熊走唔走好

今日乜都無做過都要輸幾百

on99玩咗4,5日

咁都有八格牛食

下次學識， 期指抽個下要追啦

今早開市咩事唔走

布巴重有無熊2382？

平淡倉味濃厚

今晚老美止跌回升, 再配合臭爺西反彈
聽日 高開3舊

死仔

繼續牛過夜

開左再入

隻野150點升左20格

又上254

88打有d想走

有但唔多，預佢上85，加注

唔係溝左注牛都仲捱緊

唔玩啦, 俾返啲錢我

頂邊估到咁有力

我重諗住上到85就走人

市神，其實點睇大戶開或平倉

唔難

白老大

吓，你睇咗哪

應該值搏，上證跌左3%，聽日會彈啦掛

放唔放熊好

頭先斬牛既慘

好野！期就轉燈

聽日繼續比驚喜大家

又點呀屌

有料

點解彈咁勁

各位高手，小弟新手初黎報到，今日係咪要買熊過夜

咁85蚊先開了

吉倉過，睇唔明點玩，唔玩住啦

大戶？

浪A已完

我睇高低水，每棍成交

我都想執呀

上證真係痴9線
脫離晒全世界

好想入注牛

大師今星期幾準，佢今日睇跌，聽日睇升，屙煙牛聽日揀樓

驚未 頂佢，以為2500有支持，牛左

最後平手走左

召喚正恩巴
而家係咪圓底啦

朝早地獄
3點變天堂

DLLM

果然QQ 3點後唔可以沽

fm 大戶高手
今個月跌左2300
你仲想有得跌？

入唔入極限牛對冲

算啦，當買個教訓

又引牛

熊得

我都以為佢2517會有支持位...

Ching有無貨，同問想問點加密

冇人覺得似係280 磨左幾日果時咩?
call佢

兩次牛過都打靶
再試下先

同我差唔多

手續費呢

你咁樣講完我想走了

4張+1 過夜

小注0.024牛過

我251牛有300點走盞
最好一開就打

上證只會整死港女, DKLM

又可以玩提款機

唔好買咁近

allin call

小注牛試下
係都要收254

試試極限牛

吉倉保平安 冇膽人士

大注咗247牛, 聽日高開即走

254收市 又係撚狗位

近牛打靶集氣區

嘩咁多錢

聽日又到熊軍收屍

信念坐倉又贏

251

call左恆牛

我好細注咋

我都係
profit黎打左都無所謂

Paypal出錢要唔要收手續費？

成日同你同路咁

唔洗啦緊係

我260

要
佢另一個收費方法

一早比人震走左
又入左牛仔博反彈
輸左22格走左……

請唔請人含撚?

好少咋試10手玩下

唔洗。冇用唔好棍人

細細注搏得過既

PayPal
到賬時間：即時到賬，在交易平台上，通過“我的戶口”入金

費用：1%

支持貨幣：澳元、美元、港幣、英鎊、歐元

?? 即係入收出唔收呀?

企400收
花生

800點都打過

又黎牛牛大船

聽日千升

今個星期硬係跌唔多咁

幾時教我玩

我隻M記牛仔冇事

個個都牛過就玩完

支持

信自己TRUST MESELF

COW COW COW

入錢落去。得兩個制。一玩就明

隻11 仲坐緊艇

白巴以你既身家
應該有成個財務部support你啦

空倉過,聽日轉玩琪芷

三角形巴打做咩改左名

應該唔會咁快千跌

期指又升返
大戶識玩

個名太長 而家追緊本..

around 25300 張張唔同

勁假時段正式開始

我個大貓戶口都追緊
正股食哂屎

槓桿駛唔駛孖黎買呀

唔想成隊兵嚟招呼我，越嚟越撚憎

牛熊本身已經孖到仆街
仲孖？

平哂12張期?

幫你含ok？

放棄左大貓
得返d牆紙係果邊等B浪

連賺蝕幾多都要自己慢慢妹下妹下咁計
真係好on9

2382而家先跌有咩用阿

仲以為你係三角大師

平左8張

今晚又上番去256

孖上孖, 一格一萬蚊

反勝？

你信念既成果係贏左幾多錢

說好的信念呢

有兩張係星期二尾市加沽

走仙

孖黎玩牛熊
巴打有幾多條命

收市場入左牛
聽日翻身

牛軍係夜鬼黎
日頭就訓哂覺

i know that feel bro...
共勉之... 一齊追數

Of9course

-7

純粹好奇

聽日劇本︰
今晚夜期開到200幾
聽朝高開百幾之後倒跌
食完晏返來倒跌多200
尾市3點直到收市升返150點

期指好倉賺錢了

期

走晒熊 吉倉過 食花生

25450, fatfat

聽日又沽空256

收454

牛B死了

千其唔好咁做

重牛fatfat

但係大貓玩牛熊又好煩
致富個網頁方便好多

又現貨大爆sing fuck 走左牛 又無期追

夾日市比你走正股？
夜市好夾好多

好似差唔多了

有信念就有勝利

成個市都唔撚正常

爆升,空倉食花生

日日都一撚樣
做乜鳩

又黎收市黎期黎扯旗

過夜, 岩岩開多一張 total 5張
睇上唔上到258, 再上265

利申: 尻嗡

咁多人平淡 今晚要睇下先

254假穿呃我貨, 死大戶

平水+老美升要加加牛倉先

隻牛仔好彩見佢U底反彈即刻入返坐過夜 唔係白蝕比佢

收皮 25454 - 7 ( 87B )

又拉上254 配合埋今朝高水手影+下星期港豬噢大橋通車
直上273

wa,rich guy

港豬澳一通就爛

成個post都係大戶 dlkh 牛熊傻散揮手

3支燭打橫行咩q野市黎

反彈藉口港豬大橋

係阿

仲有dlgh

頭都痛, 星期二高追, 今朝走晒, 變蝕

聽日試250

等升

唉 唯有等下個浪

加沽一張

唔升點加沽

今晚開個257黎

牛軍有冇人尾市上左車？

咁早 唔洗勁假升多d先沽

又有信念?

唉...今次仆街喇...

再沽啊。

依家鎖左係新range 252-258, 冇浪
同之前280-290好似

仆街真係同星期二一樣
無走到熊Tim

係時候轉場 交番比牛軍

垃圾市睇到火撚滾 日日都係咁玩 死撚樣

可惜得2張

想請教 你入錢係咪用paypal?
我send email 問help desk 佢話香港無得用paypa 入錢

出現喇

我覺得聽朝又夾上一波

老左咁多

我都無買

浪最易玩居然跟唔上

打去啦。講流利廣東話架

好似個市又OK返

屌你返去諗下買邊個啦

牛左 聽日M記加大

你個信念要等佢上到256 258 再落返黎先有機會

仆街爺西

連續2日競價升50點為乜?

？？ 今個星期都係咁

屌又夾

牛軍出黎開party

仆街爺西X1000000

唔通班大芋玩緊雙刀？

是但啦清 劍指三萬三個陣我都輸左十幾個啦 人無事咪得，你仲有七皮好快追翻

老實講個個話拉上加沽到頭來有幾多個會真係夠膽做

[member]今日買熊贏，買牛豬返哂 dlgh:o) :o) [/member]

夜期夾你班友
乜鳩都走唔到
到開市前勁假就抽高沽晒佢
根本玩期指班大戶係屈機

大戶mon post

今晚未必訓著,
成個倉都是牛

cls high water

254唔夠上 等緊258呀

又 Hi 野

開始覺得呢個POST有大戶, 同我掟隻鬼出黎

布神牛左？

因為爺西未訓醒

XX恩

要磨走d call/put, 輸時間值再縮窩

BLOCK 9佢算喇, 等佢玩單機

今晚我都係牛軍
唔升點加沽

254都加住先啦。一陣千跌冇仇報

所以牛軍心聲

想問多次金融巴，你入錢去 IG 戶口嘅 debit card 係咪恆生 Enjoy spending card?

開左戶口？巴打又要開始本多終勝

冇錯

重牛

有左星期二晚教訓
都係買少少牛求個安心

震左兩三日牛 應該可以開車食熊條

係底位磨左咁耐 存緊力彈上 好友唔驚
利伸 call 過

牛

我想PUT鳩2382
不過啲價外PUT......成蚊既喂

mark住258 夠位就加

大家終極目標都係一樣

反彈

有d咁細既range

熊二

技術流

點受得起呀

信了

聽日就上
熊二反彈

每日玩一個鐘又中

X正恩

收市就牛軍J ，開市就熊軍J

就算升1000點都唔知叉唔叉到

cls中移硬到

試解釋「信念」之重要性 （10分）

沈x恩

-100 訓教
完

沈XX

cow three

xx種子

好似中午已經開始彈啦

正解

散水

期一棍屌左50點

哎呀, 我睇錯左日經

.....

咁得意既喂

做咩事突然一棍

信念就係扑暈自己，訓醒就係平倉時機

都正解

美股求下你好似星期二晚咁升啦...

好彩信念夠 d沽重有賺

咁我係留意緊日經呀嘛
見到個'日'字就自動腦補做日經

如果琴日唔係放假就好喇

變做月

由恆生 saving 轉錢入去張 spending card 度是否可以即時到賬？

我諗你應該唔係用張卡嘅自動增值功能，個自動增值 limit 每日得 $1,000 only

道期大棍升

白xx🐉種子

日期尾巿個棍咁有趣

月經

係啊。入錢落去再用

喂呀

引 牛 明天試25000

人仔戰場我諗會開始熱鬧
R 州佬訓醒

撚鳩人囉

睇到D野想畫圖

又黎了

用tap&go 呢d Debit card可唔可以轉去IG？

升呀 同我衝上25800

訓你老板咩 輪更操盤架大佬

好似認真左

想問點解玩cfd唔直接買期指

Hs50個槓桿係1:60，即係每升/跌1點等於幾多錢？

人仔又跌緊喇
仆佢個街....

我記得以前炒fx
去到45 點呢d 時間會開始行得快，去到老美開巿就最快

ihavetoldu

收左市仲可以有一段時間走佬

上轉258加左沽

算啦比起DL 算係升左

咁先有機會數錢

到底個leverage係點計

大家準備睇老美deep v 未

呢個人相當有嫌疑

上面啲官今獲真係諗住乜都唔做

聽日高開走牛，加沽

而家美國佬話唔理，之前個幾百億淡淡仲唔沽爆佢
而爺西又要用呢招來offset 關稅，所以都唔知可以點

未試過。但理論上ok. 用visa or master 渠道就ok

今朝+200點左右加左hsi熊

召喚pt好友

港股唔G咩事自己走強

唔識玩就摺埋個市好啲
咪累港女

頭學有Ching 話今日上證係因為有公司抵押左股票無錢還，咁間公司都好能大下同佢都好大件事

今朝一開257, 明派錢
上證-0.5%
老美琴晚-300
好友過夜要食糊
淡友高位要追沽

我一野就直接-4

有無一個股市咁廢 又要睇呀爺 又要睇老美

沒係阿話
有沒LINK睇睇

其實點解要睇老美
恆指成份股邊幾隻同老美有重疊

0.18入左十手牛

但無link
我都唔知係咪，咁大單野我諗爺西又封鎖

有沒一個市咁廢
2個星期跌左1X%

今日個個牛過夜？ 好似見到白清都call左

咩牛咁貴

係香港獨立, 唔比爺西影響

唔關恒指股問題 而係老美係大國 個個睇佢頭

大戶勁假先來平倉
開市用盡力沽到佢爆廠先

反彈黎喇 仲問

大家都覺得會做番星期二個劇本

港女係被動市 邊度資金都可以自由出入
無法子

66947 / 66460 , 但過夜非常高危

國際atm 係咁

希望聽日又高開

JELLY JELLY

我冇call呀，頭先清左d put，搵緊位入返

中左輻射？

老實講
爺閪咁樣壓彈弓法
有沒機會一野彈上150點

阿公黎

254呢個位係咪唔入住等蛋糕加菇呀布神

捉怪呀

畫得好靚

斷左既彈弓

係呀, 典算

起碼256以上先夠水位

無
唔好對上證有任何升嘅期望
講多次 爺閪就係垃圾

望老美彈都仲大機會過爺西

收到

宜家有廿格profit, 13-33

exact7ly

畫夠100張可以開個畫展

唔升...但可唔可以唔好跌

因為香港太細主要靠外資 所以好撚搵笨

星期二個日真係有，今日走左
係衰多手買左牛牛博反彈比人夾到爆春袋

空倉
聽朝睇下先再入手。。。
要報牛😡😡

有線有講
啲股票拎哂去按，有啲就黎要斬

中國9月外匯佔款大降逾千一億 2017年1月來最大

人民幣貶值及美元流動性緊張下，人民銀行公布，中國9月外匯佔款餘額減少1,193.95億元人民幣(下同)，至21.4萬億元，為第2個月連續下跌，降幅為2017年1月以來最大。8月降幅23.95億元。

8月份外匯佔款21.5278萬億元，按月減少23.85億元。

仲有咁多既

換股只係12000 都照去馬

再唔托市就仆街了

咁間公司都執粒啦，有無開名

牛熊等得開價黎已經255

我堅唔敢拎呢兩隻過夜,
所以轉落去

邊個幫佢托

好似話官方統計深指有34間就到價
話準備左百幾億喎

爺閪自己
唔係就火燒連環船

12000 同10000 其實唔係差好多

好似唔比執呀, 官方人員入主

愛國愛黨人士呢？

百幾億幾分鐘燒完

會唔會今日已經反影左?

聽朝9am海富集合，唔托就衝出馬路

佢地自己都要出糧

牛軍今晚high都唔high 放棄左

又要佔中

還我真托市

幾時有小火龍 車厘龜

占中

隻眼中毒

聽日跌係咪好多人仆街

咁就要留意下個市點行

本身咪又係紅紅地

神早係夜期轉曬身 仲等你咩

d牛剩係值千8蚊 斬晒唔心痛

咁都幾絕，直接食左佢變國企
爺西自己沽爆佢再買起人

美期倒水

熊軍收錢

小火龍應該係U形大反彈

倒30點咁少

無人會重倉牛掛

雞碎咁多

molamola

嘩..........一棍

夜期熊軍最後上車機會

其實今日係唔係想試灰收

有畫過恐龍

有趣 下次都試下先

俾個256黎啦

係囉 聽朝高開258好無

我貪心小小想要257

260啦

262 啦

劍指2萬8大奇蹟日

希望你中
加左注

點解咁難玩

俾我做一晚牛軍嘅啦啦隊

大哥由你領軍

互含

幫左請quote

我在場邊鳩叫 你地加油

1001 dllm